兄弟俾維園大叔，應該點算

今日林卓廷、快必、同成班巴打俾人打
我地應該點對返d維園大叔同大媽

【撐警暴徒】拗指插肚打頭！林卓廷遭狼襲送院 重案跟進

真系好抱歉，今日沒去橋底，要返工